觀塘狗曾勝賢，請問你以前係邊到讀聖賢書啊?

衲dee出品必屬佳品

係深圳市人民醫院讀囉

老衲都有人扮 真心痴線

幫你推
最撚憎偽韓厹

扮老衲都食到女先痴線

食囡都食件好少少架啦！有閪就上，仲要搞到真衲 Dee 火滾滾！

留名

最痴線係條女到最後依然堅持條偽泡就係兩登老衲

納dee

老衲只可以食共享女人

勝賢 勁似古惑仔啲坐館名

可能真係讀觀塘聖言

我隻狗都有人冒

老衲-狙擊假老衲

仲要係條mk仔話自己係老衲所以條女先信
俾條仔呃完一次又一次咁撚蠢